點解利物浦唔效法譚校長主動宣布唔拎獎［唱歌emoji]

你睇今日佢都係咁受人尊重，
係，佢拎少左幾個最受歡迎男歌手。
但獎項只是一個指標😗
人地對你既尊重係無形而且更寶貴🎤
主動唔要獎，為左大家健康著想，
永遠全世界都尊重你😗

同年代梅姐，
後來既Leon同學友一樣同係早早唔拎獎。
有無人因為咁而唔尊重佢地？
無，佢地都係香港歷史最佳歌手。
唔通好似華仔咁同後生爭獎先好？😹

李克勤早幾年都仲係去領獎，獌迷

因為撚伯係賺夠想比人賺下

追憶~~~追憶~~~

撚伯係攞獎攞到手軟,所以先至唔再攞

但猁係一個英超都未攞過

利記：係黎緊既日子入邊，
我唔再參加
任何
足球，競爭，冠軍既比賽。（利迷高呼：唔好呀！！！）
咁唔代表左我係退休。

因為我諗我唔捨得你地，
你地都未咁快要我退休住😶

利＝李克勤

呀卵到底係邊隊球迷

利狗冇資格同校長比

又拉埋曼聯落水

一早有18個英超

獌係垃圾，呢個公認。
但利唔同，
主動宣布唔拎獎，保障大家健康，
證明自己異於獌狗。
此乃人禽之辨也🎤

利記今季都贏左啦，
唔通鏝仲追到咩，
係人都知利捧左冠軍，實至名歸。
拎唔拎個獎杯只係虛名。

...
Between Kay退出未🤔

喂呀😠

獌迷黎

一樣地位崇高啦係各自領域。
但校長靚仔d，
小妹見到都🤤

咪就係，
拎左咁多次，唔再拎有咩所謂，
仲可以得到愛人以及愛世上一切人既仁者美名😗

點解要退出

智者不求虛名，只務其實。
曹操不廢漢帝，司馬懿不廢魏帝，
亦是此理。😗

比後生上啦🎤